聽日肯定唔止8號 如果唔係 祼跑彌敦道

因為係8月23號

點解暑假有咁多懶係幽默嘅人衝出黎7

幽默冇分暑假

給自己一個正皮

好笑

謝謝你

現在時間為23:55

有兩個正皮

笑到仆街但負皮左
我認我低b